八鄉地產代理爭執擸架生 一男遭圍毆爆頭倒地送院

下午4時許，兩批地產代理，於八鄉高埔徑3號私人屋苑「山水盈」地盤外爭執，原因不明。其間，其中一方兩人突然被4至5人圍毆。警方接報到場時，打人一方已不知所終，事件中有人頭部受創，送博愛醫院治理，亦有人指手提電話被搶走，暫時未有人被捕。

網上流傳片段可見，兩批地產代理一輪推撞後開始毆鬥，其中一名男子被3至4名壯漢圍毆，他不僅衣衫被扯爛，其後更遭推跌倒卧地上，毫無還擊之力。即使如此，壯漢不放過這名男子，繼續追擊拳打腳踢。片段最後，他一名同伴趕至，高舉一張玻璃枱然後怒砸向附近路面，玻璃粉碎散落一地，壯漢見狀始作罷。

地產仔
冇飯開
發窮惡

Viu99 地產仔真人版

白衣狗咬狗

元朗國白衫人

早幾年元朗開始發展改變鄉土味

哩一年一鋪清袋

我諗宜家正常都冇乜人首選揀住元朗